$ git log -p piosenka.txt
commit f200938147b4bcd3d46102ac5606743dcce2a0f3 (HEAD -> main, origin/main)
Author: Piotr Soboczyński <piotr.soboczynski@wp.pl>
Date:   Fri May 17 20:29:10 2024 +0200

    te same refreny usuniete

diff --git a/piosenka.txt b/piosenka.txt
index 4211756..883f172 100644
--- a/piosenka.txt
+++ b/piosenka.txt
@@ -2,8 +2,8 @@ Refren1.txt

 Zwrotka1.txt

-Refren2.txt
+Refren1.txt

 Zwrotka2.txt
:...skipping...
commit f200938147b4bcd3d46102ac5606743dcce2a0f3 (HEAD -> main, origin/main)
Author: Piotr Soboczyński <piotr.soboczynski@wp.pl>
Date:   Fri May 17 20:29:10 2024 +0200

    te same refreny usuniete

diff --git a/piosenka.txt b/piosenka.txt
index 4211756..883f172 100644
--- a/piosenka.txt
+++ b/piosenka.txt
@@ -2,8 +2,8 @@ Refren1.txt

 Zwrotka1.txt

-Refren2.txt
+Refren1.txt

 Zwrotka2.txt

-Refren3.txt
\ No newline at end of file
+Refren1.txt
\ No newline at end of file

commit 745140f0522b26f4e1165a82f9967aeddee37ee4
Author: Piotr Soboczyński <piotr.soboczynski@wp.pl>
Date:   Fri May 17 20:15:39 2024 +0200

    zapis ogolny

diff --git a/piosenka.txt b/piosenka.txt
index b38da8e..4211756 100644
--- a/piosenka.txt
+++ b/piosenka.txt
@@ -1,67 +1,9 @@
-Temperatura
-Jest pijana no i buja się po klubach








$ git log -p Refren1.txt
commit c0822ae1126dfd4384133c7d057e24724062faa3
Author: Piotr Soboczyński <piotr.soboczynski@wp.pl>
Date:   Fri May 17 20:20:11 2024 +0200

    Revert "usunieta linia refren1" ok

    This reverts commit b383ebcaf93f4b362455b6d368e6131e64d80696.

diff --git a/Refren1.txt b/Refren1.txt
index 42fd6d7..ba9d630 100644
--- a/Refren1.txt
+++ b/Refren1.txt
@@ -1,4 +1,5 @@
 Temperatura
+Jest pijana no i buja się po klubach
 Gdy z nią tańczę, ręce schodzą na jej uda
:...skipping...
commit c0822ae1126dfd4384133c7d057e24724062faa3
Author: Piotr Soboczyński <piotr.soboczynski@wp.pl>
Date:   Fri May 17 20:20:11 2024 +0200

    Revert "usunieta linia refren1" ok

    This reverts commit b383ebcaf93f4b362455b6d368e6131e64d80696.

diff --git a/Refren1.txt b/Refren1.txt
index 42fd6d7..ba9d630 100644
--- a/Refren1.txt
+++ b/Refren1.txt
@@ -1,4 +1,5 @@
 Temperatura
+Jest pijana no i buja się po klubach
 Gdy z nią tańczę, ręce schodzą na jej uda
 Powiedz, czemu znowu tonę w jej perfumach
 Oj-oj-oj-oj-oj-oj-oj-oj

commit b383ebcaf93f4b362455b6d368e6131e64d80696
Author: Piotr Soboczyński <piotr.soboczynski@wp.pl>
Date:   Fri May 17 20:18:27 2024 +0200

    usunieta linia refren1

diff --git a/Refren1.txt b/Refren1.txt
index ba9d630..42fd6d7 100644
--- a/Refren1.txt
+++ b/Refren1.txt
@@ -1,5 +1,4 @@
 Temperatura
-Jest pijana no i buja się po klubach
 Gdy z nią tańczę, ręce schodzą na jej uda
 Powiedz, czemu znowu tonę w jej perfumach
 Oj-oj-oj-oj-oj-oj-oj-oj

commit 6a03087f07d6dda45bf5d1089139c31d14157097







$ git log -p Zwrotka1.txt
commit 1aedc4d100061b30cd2ca24d561479fc72fedb09
Author: Piotr Soboczyński <piotr.soboczynski@wp.pl>
Date:   Fri May 17 20:11:55 2024 +0200

    zwrotka1

diff --git a/Zwrotka1.txt b/Zwrotka1.txt
new file mode 100644
index 0000000..b08549e
--- /dev/null
+++ b/Zwrotka1.txt
@@ -0,0 +1,16 @@
+Uzależniasz mnie jak toksyna
+Ciągle dolewam ci wina
+Tym szczęściem pijana
+Ona jest rozebrana
+Siedzi teraz ze mną, chociaż planowałeś randki
+Obok łóżka leżą tylko airmaxy i majtki
:...skipping...
commit 1aedc4d100061b30cd2ca24d561479fc72fedb09
Author: Piotr Soboczyński <piotr.soboczynski@wp.pl>
Date:   Fri May 17 20:11:55 2024 +0200

    zwrotka1

diff --git a/Zwrotka1.txt b/Zwrotka1.txt
new file mode 100644
index 0000000..b08549e
--- /dev/null
+++ b/Zwrotka1.txt
@@ -0,0 +1,16 @@
+Uzależniasz mnie jak toksyna
+Ciągle dolewam ci wina
+Tym szczęściem pijana
+Ona jest rozebrana
+Siedzi teraz ze mną, chociaż planowałeś randki
+Obok łóżka leżą tylko airmaxy i majtki
+Więcej do niej nie dzwoń, bo ją trzymam za pośladki
+Dziarę ma lekką no i usta jak z bajki
+Kupowałeś kwiaty, trzymałeś ją w klatce
+Nie mogła być z tobą, myślałeś, że ją zamkniesz
+Nie skończyła z tobą, nie słucha tłumaczeń
+Frunie nad podłogą i przy mnie jest diabłem
+
+Jesteś taka hot
+Myszko ciebie wszyscy chcą
+Jesteś taka hot
\ No newline at end of file






$ git log -p Zwrotka2.txt
commit 566b1f0ac6b7fdf57461d295b1f19307bb4689ab
Author: Piotr Soboczyński <piotr.soboczynski@wp.pl>
Date:   Fri May 17 20:16:24 2024 +0200

    zapis ogolny

diff --git a/Zwrotka2.txt b/Zwrotka2.txt
index e69de29..66051ef 100644
--- a/Zwrotka2.txt
+++ b/Zwrotka2.txt
@@ -0,0 +1,20 @@
+Nikt nie będzie ciebie kontrolować
+Zadzwoń, powiedz mu, że jesteś moja
+Siedzisz, pijesz ze mną Aperola
+Jesteś przy mnie nietykalna jak ikona
+Ej, jaka piękna
+I jesteś już zajęta
+Uroda bezbłędna
+Ja znam się na diamentach
+Całujesz mi szyję
+Ja to wszystko kręcę
+Mam ciebie na filmie
+Jak ściągasz sukienkę
+Tylko raz się żyje
+A my chcemy więcej
+Za ciebie zabiję
+Zapamiętaj bejbe
+
+Jesteś taka hot
+Myszko ciebie wszyscy chcą
+Jesteś taka hot
\ No newline at end of file

commit cb6fc73ffc265346ad939130e73c2861a530720c
Author: Piotr Soboczyński <piotr.soboczynski@wp.pl>
Date:   Fri May 17 20:13:56 2024 +0200




$ git log
commit f200938147b4bcd3d46102ac5606743dcce2a0f3 (HEAD -> main, origin/main)
Author: Piotr Soboczyński <piotr.soboczynski@wp.pl>
Date:   Fri May 17 20:29:10 2024 +0200

    te same refreny usuniete

commit c0822ae1126dfd4384133c7d057e24724062faa3
Author: Piotr Soboczyński <piotr.soboczynski@wp.pl>
Date:   Fri May 17 20:20:11 2024 +0200

    Revert "usunieta linia refren1" ok
:...skipping...
commit f200938147b4bcd3d46102ac5606743dcce2a0f3 (HEAD -> main, origin/main)
Author: Piotr Soboczyński <piotr.soboczynski@wp.pl>
Date:   Fri May 17 20:29:10 2024 +0200

    te same refreny usuniete

commit c0822ae1126dfd4384133c7d057e24724062faa3
Author: Piotr Soboczyński <piotr.soboczynski@wp.pl>
Date:   Fri May 17 20:20:11 2024 +0200

    Revert "usunieta linia refren1" ok

    This reverts commit b383ebcaf93f4b362455b6d368e6131e64d80696.

commit b383ebcaf93f4b362455b6d368e6131e64d80696
Author: Piotr Soboczyński <piotr.soboczynski@wp.pl>
Date:   Fri May 17 20:18:27 2024 +0200

    usunieta linia refren1

commit 566b1f0ac6b7fdf57461d295b1f19307bb4689ab
Author: Piotr Soboczyński <piotr.soboczynski@wp.pl>
Date:   Fri May 17 20:16:24 2024 +0200

    zapis ogolny

commit 6a03087f07d6dda45bf5d1089139c31d14157097
Author: Piotr Soboczyński <piotr.soboczynski@wp.pl>
Date:   Fri May 17 20:16:05 2024 +0200

    zapis ogolny

commit 745140f0522b26f4e1165a82f9967aeddee37ee4
Author: Piotr Soboczyński <piotr.soboczynski@wp.pl>
Date:   Fri May 17 20:15:39 2024 +0200

    zapis ogolny
